求下你地⋯⋯今日721絕對唔可以少過30萬人

琴日中共動員撐警大會，係為左比差佬「出師有名」

只要今日721人數少過撐警大會既30萬人既話⋯香港抗爭會正式玩完

差佬會立刻名正言順搜捕同拘捕所有人

所以今日真係好緊要

假如真係無人出⋯好多人都會有危險⋯

唔係講笑⋯

求下你地出黎啦

一輸左既話⋯咩都會完

推

講番清楚先
輸左唔係玩完咁簡單
輸左係集中營見

出

尋日有三十萬咁多人咩

好少人呀 大家快哋出！！！

求下你地出啦

添馬公園逼到三十萬人
真係搵鬼信咩
添馬公園面積17600平方米
平均每平方米17個人
疊羅漢咩家陣

我敢講係多過71

好多人呀 sogo 呢邊

咁又唔使擔心，真正個應該會喺波斯富街而可以睇得清晰啲。

連登會去既去哂架啦

唔使怕
維園係少人
但全街都係我哋嘅人
比信心大家
齊上齊落！

30萬？屌你係唔係咁睇唔起我地？

其實佢地吹個30萬係冇人理
唔好將d老吹數字睇得咁重
重要既係現實有兩百萬人不滿政府，隨時都動員到成萬上十萬既人出黎遊行
長期戰黎心態要調整

目標300萬！

過百萬都有機會

琴日實際得3-4萬人⋯你知我都知

但佢地官宣30萬⋯大陸外國報紙都話是30萬⋯

好多人唔會fact check

你當而家是打緊用生命做賭注既poker

人地叫30萬⋯我地就算call⋯都唔可以少過依個數

班警案沙田市民都搞真係唔係人咁品

當佢間間紅媒新聞都講呢個數字
輿論壓力會好大
唔好理係咪真係信有30萬
但佢地係真係會出師有名

Push

唔需要理會
如果要出師有名，當初佢地主動有90萬簽名+沈默大多數姐係500萬人支持修例既時候，已經出師有名
最緊要都係大家而家快d出黎呀

維園見，差你一個

求下你地出黎，真係好少人

人呢

push

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

維園連三個球場都企唔滿……

鬥吹既姐用返佢地logic 吹返個數字又得

去哂書展了

我坐巴士過海
車上黑衫多過616 69
你定都得

港島見啦各位

拜託拜託

開夠呢啲post未
成個熱門都係到話冇人話冇人
屌你老尾，你有行出嚟都見到大把人啦

推啊

黎緊呀

出黎啊各位！！

pushhhhhh

天后站人流過多

from MTR updates

唔洗驚
因為一定會過

快出

同緊兩老係hysan食完個tea就一齊落黎

15:30, 銅鑼灣地鐵多人

放心，绝对唔少过50万人

出黎呀屌

港島線好多人

幾乎次次有出,依家剛到天后,616應該唔過但感覺有69氣勢

呢位叔叔上黎連登麻煩打番繁體字
以免有不必要爭拗

黎緊

係要double

個數字講幾多都得

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

追數咩家陣，無人諗過會有616 69既氣勢
有就最好，無都唔緊要，民眾互相接力長期作戰

有人post左 ， 2015年黑警話添馬公園最多企到1.7萬人

真實人數萬五人到，係黑警吹到10萬

之前出去果10幾條友仲係到打緊機 屌你老母 成班垃圾得把口

出黎呀

佢9吹100萬，又要同佢鬥人多？

去

琴日 3 萬都畀多啦 on99

差你一個

去哂希慎涼冷氣啦
重維園慢慢曬咩
行啦叫佢地
過左隊頭就有人架啦

我冇嘢講

Wow Push

大把人

出啦

開始多人

放工即刻過嚟
咪頹住先 we can do it

就差你一個

希慎乜情況

好撚多人喺cwb等加入
去到波斯富街就見真章

呢個真

出嚟啦大家

點會都未出到一半，起碼50萬

唔出既集中營見

點都過10萬

民陣篤大5部就50萬

仲等咩，快啲出去啦。
求求你地啦

幾時出黎都未算遲 總之今日內一定要出

Pish

1

求下大家去

陣間見

推。。

跪低求我就出

出緊嚟啦

東角同波斯富街仲有灣仔好多人等插隊

一放工即刻衝出黎

今日條路短呀，宜家D人係咁上，成車巴士爆黑，對真香港人有信心機ok?

依家出緊黎 可以係咩位join?

冇連登仔出（連登仔咁少人）
次次都係babykingdom jm支持

就出 其實應該係邊度落?

Coming

出緊

睇個勢最多20萬

岀

求遮求BANNER個位係邊?

講真琴日5萬都唔知有冇，吹水哩家樣真喺

很感动，1.7 万平米的公园，我们站了 31.6 万人，一平米就有近二十个人。地方虽小，我们同胞们还是一个踩着一个的肩膀，全都挤进去了，听说最高的人在 5 层楼高的地方，虽然我只是在第 2 层，被上面的十幾万人踩着 3 个多小时，而且什么都看不见，我还是很支持今天的活动。
赞同请分享👍🏻🌹感恩

一齊行

唔洗求
出緊黎
五點到

人唔笑狗都

真

個場最多企2萬人

出緊黎 光復香港 時代革命

屌啦 琴日三萬人都冇

Push! 多你一個好多！一齊出嚟啦

笑左 幻想佢地疊羅漢個畫面

勁多人 一定唔會少個

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

差你一個！！！！！！！

721去金鐘！

行龍尾 好過龍頭

好多人

SCMP唱去外國
好多鬼佬唔知佢地篤數
文宣組過咗7.21都要做嘢

推呀

出黎呀香港人

推 出來

去到最多3萬人，睇圖可能2萬都冇

樓主扮撚晒野放負
上次九龍都廿萬
今次民陣吹雞邊有可能少過30

塞到駱克道啦啵

等緊未出嘅人

宣稱

721

黎梗

呢次吹到30萬連HK01都唔信

一定唔止三十萬

今日應該可以有百萬雄師

on9 咪吹啦
琴日三萬人都無

死返去天涯啦三毛

我呢種晴れ男一出起碼50萬

差你一個！

快d 出黎

出了,報到

目測十萬人左右

你咁撚串，就日日搞鳩你

毅進制你識條撚咩
留名睇狗今日話 高峰時期人流有5萬

光復香港
時代革命

就算一千萬人都唔算多呀
唔好忘記毅進制會幫你減人數
唔夠人呀出黎啦各位

老老實實
點會少過....

毅進制另計

好撚多人喎

龍尾
炮台山入？

唔夠人呀仲係

出啊出啊

大部分唔係維園出發

放心 點都多撚過撐警

up

多過狗狗數10.3萬都得

放心 好撚多人

借一借個位
屌那星大家要小心！
真果啲應該係咁

行緊嘅帶番口罩 小心啲呀

銅鑼灣商務塞咗十分鐘無行過，有冇人知咩事

我無嘢講，

五大訴求。

冇計 日日到到都急要人

都知一吹大雞就衰撚硬

收咗幾多錢？
想做5毛，點入行？？

我屌你老母

好多人呀 出啦

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

就算真係出夠300萬人
偽進制都唔會多於30萬

多你一個好多

而家唔出，以無撚得出

冇中間派冇和理非
唔好話30萬人啦，五萬都冇
你試下搞個勇武派大遊行，睇下有幾多....

香港加油

大dodo

721!